有無人成日mean親人

講野太mean
句句都好似帶刺咁

然後就比人討厭
其實唔係帶惡意去講
但係成日唔小心就講咗出口

有個fd講野mean得黎好笑 咁樣會冇咁黑人憎

我都好mean但人地係鍾意我mean
講野直都唔等於可以冇禮貌 冇分寸
咩性格都好 講嘢要識分場合同對象
我mean人嘅低線係絕對唔會無啦啦人身攻擊/恥笑或者歧視人地
笑人地本身條件差呢d更加係唔可以
mean嘅精粹係一針見血咁講出一件事嘅本質唔係特登串人

有咩問題？
其實你冇必要照顧啲玻璃心 識睇場合同埋諗過點解果時要做自己 mean人嘅目的就得啦

例如你去人地婚宴 條女出晒名係公廁但仲扮晒上菜咁
咁咪串鳩佢囉
睇佢敢怒不敢言 怕發脾氣就有可能破壞自己嘅婚宴
咁咪仲過癮

喱個世上總有那麼多的垃圾廢人
奸唔起壞唔起就話自己乖 安守本份
事實係連玩嘅份都冇喱啲人份
遇到喱啲廢柴 mean9佢地當撚鳩啲垃圾 不知幾好玩
你咁做係幫緊個社會清理垃圾
等佢地安全本份 做得好

mean到EX覺得我串....成日放箭....
但朋友又覺得無問題

要拿捏得好先唔會令人反感
好笑同討厭真係一線之差

突然諗返菲律賓人質事件

最鐘意比人mean

啱
然後比人話我係mean精+惡
明明只係講個事實出嚟